是日靚午 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

右上係咩嚟㗎？

好正

羊午飯

好少飯

3+2+1

g

暗號

造完冬之後帶呢啲飯

尋晚食淨

芽菜係

羊午好簡